放盤紙一問

小弟有1個問題，情境如下：

客人係10月14日於地產分行放盤，根據地產條例中需要於7工作天內填妥放盤紙，如果按這個準則，有以下的問題：

1.放盤當日是否算一個工作天
2.是否在10月22日內簽妥（以5個工作天計算）
3.是否在10月20日內簽妥（以7個工作天計算）
4.工作天定義是否按公司，每間公司有不同的工作天

有高人請教